覺唔覺巴育好似赤目司令

唔似 佢無赤目咁大隻